比你一次投胎機會 做狗定做人

做狗
做人

所有野都係隨機 你咩國藉 咩家庭 咩品種 等等。。。

我就做狗

你唔洗投胎都得啦

人啦狗有咩好

做貓得唔得？

最緊要家境唔差
咁就無所謂